好快就可以同全世界人講邊個先係世二

世一永遠係牙朗

講錯sor9

肉酸老母

樓上兩個互含

金章安

牙粒想john?